閪閪塞沙求救 點叫girlfriendable

外表，性格，身材，談吐，經歷，家庭背景，衣著，學歷，工作，生活等都可以講

處

係女就得

大大粒士多啤梨都得？

講緊girlfriendable,唔係 able to be girlfriend

睇唔明

暗瘡肥婆

影腳

英文suffix -able唔係解能夠的意思

Girlfriendable,令到你有意欲/頃向令個女仔做你girlfriend

Diu no chinese

咁認真 有分加

認真post ar....

有咩野做左會令男仔覺得girlfriendable

唔肥

斯文有儀態

唔覺得造作咩？唔係話大聲笑，食野無拘束先好咩？

點叫唔肥，bmi幾多？

帶出去都嫌失禮啦

個個男仔要求都唔一樣
個個gfable既定義都唔一樣

有儀態指邊種？係識table manner定唔好食到成桌都係？

所以先要集思廣義

唔一樣極都會搵到prototype

後者已經夠

屌你伸手黨
自己search BMI指數 適中或以下咪唔肥囉..

咁正常女仔都做到，咁已經足夠叫girlfriendable?

好多人做唔到架

我知道，我意思係有會覺得bmi過輕先叫唔肥

所以想問清楚

咁一個女仔除左喊肥，要點先吸引到你